卡卡奧蘭多城最終章淚灑當場，三年美好回憶難集中作賽

35歲的卡卡今天最後一次披上奧蘭多城戰衣，未開賽已雙眼通紅。無奈球隊主場以0︰1不敵哥倫布機員，未能完美告別。他賽後感謝球迷及球會，指奧蘭多城永在心中。他在更衣室內逐一與隊友、管理層及班主擁抱，準備迎接新挑戰。

卡卡踢足全場 罰球楣頂高出
35歲的卡卡（Kaká）2014年轉投奧蘭多城（Orlando City）至今，球隊未曾打入季後賽。他早前宣布婉拒奧蘭多城續約，戰罷今仗對哥倫布機員便會離隊，下周對費城聯不會上陣。他開賽前在奏美國國歌時已雙眼通紅，眼角流淚。卡卡戴上隊長臂章踢足全場，曾主射罰球僅僅高出。最終球隊被卡馬拉在66分鐘射入全場唯一入球，以0︰1不敵哥倫布機員。奧蘭多城33戰38分列東岸尾二。

兩個小球迷衝入草地，只為了與卡卡擁抱。（美聯社）
今季貢獻6球及5個助攻的卡卡最後一次代表奧蘭多城，賽後顯露出感性一面︰「今天很特別，我腦海中不斷想起過去3年在奧蘭多城的美好回憶，今天只想說謝謝。感謝球會、球迷、隊友，我會想念你們，奧蘭多城代表的獅子永在我心。」卡卡認為今場極難踢，因為場上很多湧上心頭，難以集中比賽。賽後他在更衣室內逐一與隊友、管理層、班主擁抱，又為球迷簽名，就此告別美職。

卡卡未有掛靴的念頭，目前盛傳回到巴西效力母會聖保羅。該會會長巴路斯透露有可能成事︰「一切仍未確實，一定都有可能。若他想回來，我們會盡一切努力助他達成心願。」

卡卡美職告別戰精華

來源：hk01

希望仲可以係歐洲賽場見到佢

細個就係睇佢係ac比賽而愛上足球

屌你老母 買撚左你主勝

得6入球5助攻
返巴西踢夠唔夠班

美職得啖笑，啲假波多撚到

原來仲未退休

第一年開始睇波就係卡卡最高峰嗰時，估唔到而家已經就退役

美職 主場好少豬 重要告別戰 又打假

佢買咗客

幾多歲呀仲踢
你估佢仲係十幾年前個隻跑狗咩